【心理準備】時代革命好可能會响十月之前收皮

眾所鳩知
而家中聯辦 港澳辦 狗隊 比家超 柒婆 以至口交部
都全部傾巢而出 周圍為23條立法放話
佢地自從經歷咗十個月嘅抗爭之後
立場已經變強硬咗
立23條亦都愈嚟愈變得事在必行
不過只能夠講，大家仲未識驚

俾D危機感嚟!!!!
如果共產黨今次要硬推廿三條 你估下佢地會想幾時做?
唔通真係等到你地35+光復議會之後先推?
今屆立法會非建制係弱勢
換著你係中聯辦你都會想係今屆之內搞掂啦!
今屆立法會議員任期係去到9月30號
甚至有可能因為選舉推遲而延長
如果聽日柒婆就宣佈23條法案送交立法會
你地又預備好未?

19年2月15日係逃犯條例提上立法會嘅日子
經過非建制派破天荒嘅拖延行動
都最後响6月12日直上大會
係四個月嘅時間 一條法案差D就通過
係 立法會七月中就會放暑假
不過假期加開會議係咪未試過先?
上面order要做嘅嘢 你確定班附庸仲會同你客氣?
四個月後係八月 今屆立法會會期仲未完
仲要暑假嘅長短 決定權其實係响柒婆手上的
大家有返D concept未?

共產黨唔會對你地仁慈。
如果23條真係開始審議
你估下佢地仲會唔會再俾條夏愨道你佔?
當佢地set到個陣係人鏈同水馬一圈圈圍實立法會
試問你仲可以點阻?
唔通叫楊岳橋响會議廳度放火?

23條立咗，so what!
而家都係police state架啦!
係! 不過更嚴重!
至少我地而家用緊嘅連登 tg 以後冇可能再上到!
吹雞? 行動? 開花? 以後開條毛?
想唱首願榮光打下飛機都俾人拉啦!

講到咁灰，為乜?
係，可能就算我地以最大武力程度反抗
依然都唔會打得過三萬隻popo
不過仲有個敵人 我地係可以打低的
而呢個就係時間
响共產黨行最後一著之前
我地要盡快有返隊形!
香港人報仇 要盡快報!
香港獨立 更待何時!
武漢肺炎疫情未完? 俾個死線自己!
唔通到香港淪陷嗰日仲去守D咩濕鳩禁聚令咩!
況且而家確診宗數跌緊 係時候預備定啦
時代革命從來未結束過!!

各位同路人，
唔想香港最後敗於中共之下嘅話，爭氣D啦
團結 自省 反抗!

香港人反抗台 . 為光復之路吹哨

自推

響

【置頂plz】突發 抗爭實戰全面教學天書

睇完手足判刑覺得嬲嘅入黎

push

推呀推

推

停又點
支共日日比人追殺緊
如果真係出去高風險
出力打國際戰線可能重高收益

做唔到啲乜

佢夠晒票+議會佢玩晒

我地一出黎就肯定水炮車守城

ＰＵＳＨ

响

法庭判佐緊急法合憲
佢緊急法立就得

唔需要立會

依家佢不斷屌内會開唔到會就係因為咁
因為内會停佐政府措施出唔到台
因為唔想立得咁柒

重有民主35+ 只係一個理想,難度超乎大家想像
佢依界立唔到,下界都可以立
除非你有33+ 之後自由黨個班反轉豬肚

但商家同支那的關係大家知啦,用錢塞住佢地把口就得

Push

跑多啲啦，仆街

肯全民勇武未？
平時遊個行都幾十萬 百幾萬人
諗下幾廿萬人打3萬隻狗
邊面贏？

梳鳩!!!
自我罰抄十次
響響響響響響響響響響

向體制外方向諗

近排研究緊點樣將港獨可行性提升至最高 可以之後都會出po講下

革命唔係一直線嘅事 你地要記住依家要做嘅係忍耐 保持住革命嘅心 諗清楚邊個先係你要打嘅boss 了解自己嘅弱小 招兵買馬 做好準備 努力令自己變得強壯

你地嘅敵人係異常狡猾 明顯地佢地依家要你死係好易 你地要等嘅係一個可以逆轉嘅機會 可能係聽日 可能係20年後 可能係200年後 但係機會黎之前必須要留住你條命 你個頭 你d手腳

慢慢啦 唔洗急住去送死啊年青人

真心推 目標不變

我會擇移民

具體啲得唔得

而家唔出黎唔係因為個濕9禁聚令，係因為醫護手足

要有心理準備
不過唔好當endgame
要打到一個政權唔係一次半次就得

一日時間都係得36個like

佢要夾硬嚟開埋槍殺人都得
唔係一味全民勇武可以解決全部問題
反而應該係設想
佢夾硬過之後要點反抗 甚至流亡

過咗嘅話文攻同武鬥都好似變到冇用

針未拮到肉...

如果你認為抗爭係短時間內成功
咁可以打破呢個幻想

唔係呢個意思
問題係已經有人連備戰狀態都失去埋
如果突然再有嘢殺到嚟只會潰不成軍
我地其實可以進取返D

agree 備戰狀態

武鬥左咩？
可唔可以唔好當燒地下同出去俾狗打係勇武？

假設有人殺狗，咁又叫咩？ 超級勇武？究極勇武？

今屆立法會係去到9月30
但係9月頭要選舉
所以立法會主席要喺七月中前
宣布立法會停止運作
所有人參選（包括尋求連任嘅現任議員）
都唔能夠用現有立法會資源去選舉
所以其實今屆立法會只係大約去到7月10號

以我所知 係11月
2019年11月

香港有熱狗，其實已經好難玩。

文宣要人呀！光復咗香港未呀？係咪想幾年後入集中營呀？共產黨打到黎喇 新界九龍香港無得避呀 (3)

樓主借個位黎置頂可以嗎

响
響

班狗一見你有百幾人即刻水砲
可以點打
佢地要打死我地好容易
武力從來都係唔對等

遊行
和你x不合作運動
勇武火魔磚頭
邊個最effective

p

支共最近吹咁大風講國家安全同23條

如果要做宣佈全國性法律附件都得

推！！！

不合作運動

唉好明白樓主諗乜 點解個個都話等到疫情過咗大家就會出翻嚟㗎啦 咁疫情今年完唔到 係咪大家今年都唔會再出??

黃絲仲食緊藍店鬥緊黃

推推推

P牌照推

推爆佢!!!!!

推到全部人知道

同時一齊做

大部份人仲未吸取到POLY戰敗的教訓。

支那仲想喺5月1日勞動節全面復工添

真

係咪做隻港豬就心息？

好文,推

呢d post得翻200幾個 like

push下啦

推呀

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

其實時代革命話明係時代
根本唔係一兩年做到既事
而係鍥而不捨 每日都去做
可能要花上一整既時代去做呢件事
睇大家有冇呢個決心去做
論武力 我地鬥唔過班狗同老解
論財力 我地鬥唔過貪污腐敗既中共
只有可以係堅持方面贏 一定要鬥長命
所以每日提住自己 點樣先可以做多啲 要令光復香港變成日常習慣

就算知佢會立，佢放哂3架水炮車係立會出面，可以點做？

POLY敗因在於攻擊距離及制高點，諗到點解決未？

掙扎！！！！！！！

無鎗無炮 反條撚咩 真反又有軍隊鎮壓 你地好好諗下啦

約定煲底相見

做好體能 強身健體

唔想翻牆啊仆街

I am ready for the fight

備戰狀態啊手足

推呀

總括黎講
係大家依然都係在於想「技術性擊到」對手
但幻想下如果呢一場係大家肉搏嘅生死鬥
你打到對面倒地暈左都好
只要對方未斷氣
到佢醒番都可以趁你鬆懈時暗中一刀插番死你

要點樣將對方趕盡殺絕？
共產黨日日都針對敵人去諗呢樣野

一日未成功
大家都唔好鬆懈
哪怕777、一眾仆街嘅官、議員、黑警都死全家甚至滅族
只要香港一日未自己話事
中共一日未倒台
都唔算真係贏左

推呢個！

到時就係推翻政權之日

推熱門

一早要啦，香港人咁撚廢

繼續吹， 今屆任期一定無

我信十月之前中共玩完

幫手推

就算35+ 政府可咩都唔推， 你繼續攬炒，
下下屆就會收皮

我若放棄
誰衛我城

721831101111

講真，政府要強立可以點？黑警圍實立會，建制齊人，夠票過.可以點？

FYI

照你噉講 係咪時候要照顧照顧少數派

政府用最強力手段守住立會，3萬支槍加警嫂，香港人想破都難，只係政府想吾想反面甘解

要係會期內將在生既保皇黨變成小數派只有一個方法

我真係好擔心

難聽都得罪講句，如果當初接受左暫緩、唔係下下要去到盡唔讓步、令到事態發展去到咁嚴重
23條一定唔會推得咁快，警權唔會好似宜家咁癲
上年6月會諗出黎唔係因為會贏所以出、而係我應該要出
好啦、宜家回望返去，到底付出左咩野、得到左咩野，大家真係自己諗一諗先
溫水煮蛙同大火炸蛙、我會簡死得舒服好過宜家咁
因為、我地呢隻蛙跟本要認清楚點都會比人煮黎食、點都逃唔出去呢個事實
我預左好多人會負評屌臭、我呢個reply亦無咩建設性
只係為當初自己無先見之明、唔識諗，而後悔

講清楚啲 係對三萬支鎗

pish

廿三條唔係重大議案咩？ 民主派依家仲有24個係度 啱啱好重有否決權喎 定係23條係用分組點票？

Like 內容唔like 標題

其實講咗好耐好耐好耐 示威既精粹係 只要四圍大裝修就夠 根本唔使同全副武裝既曱甴鬥罰企 排陣企響度等死，完全唔使同佢打 比佢捉到 反抗到就反抗 救到就去救，只要裝修力度係大到一把火燒到乾乾淨淨🔥🔥🔥 持續時間一耐 對家好難唔跪低 除非宵禁加見人就射殺

Twitter 國際戰線好需要你

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

做任務，推任務，整圖

記住8隻字

五大訴求，缺一不可

Poly會戰敗係錯在 比人激將法逼到全部聚集係一個蘢度 再比人圍，之前一路奈我哋唔何

你既方法要等一個香港人既 阿爾泰 出現！

放風。

一睇就知唔熟立會程序

換屆 開會開到9月30完都講得出

咁我地有咩可以做

agger

大力推

PUSH

中共倒台前 誓不罷休

我都想問 又唔會好似612咁俾你守到 根本連最低效率既陣地都打唔成 你話裝修 你燒幾棟野人地都係開會照過啦 咁可以點？

一早完咗啦

全民等投票咋

到時成個港島都係警車 你放火燒自己區狗屋都冇用啦 23條照過 你又奈得佢咩何

啱啊
一齊叫手足退落嚟食買玩，生多幾隊軍隊出嚟對抗暴政

長命必勝

拉左死左咁多人 全部都係生命黎
個個都有朋友有屋企人
係咪想有更加多人咁樣真係要諗諗

要睇情況同埋點處理
遊行：要很多和理非參與遊行先effective，如要超過100000就只有民陣先做到，非民陣好難過100000，多人可effective，少人則變示弱。
和你x不合作運動：需配合天時地利先effective，例如和你shop則需配合消費旺季先可做到較大成效。
勇武火魔磚頭：如單點搞就要有一個明確目標(e.g.阻止送中二讀、救poly)先好搞，如果為打而打完全唔知想點就仲衰過全和理非。多區開花都要配合天時地利先有得玩，例如只有101國慶、禁蒙面、118周梓樂、cu poly時先有較大效果，其他都大規模送頭而做唔到效果。

認同

壓力好大。。

哦！咁好似你咁係屋企打飛機射出街炸死佢地啦唯有。😁

POLY敗因是勇武守陣地甚至起堡壘是完全錯誤，勇武冇可能正面同狗衝突。
就算好似毛澤東咁有槍有炮，都係靠打游擊先得天下，如毛澤東死守陣地毛澤東就一早比國民黨圍剿，而家就變咗由english choi統治支那。

咁你有咩建議呀冷氣軍師 唔通學你做鍵盤戰士咩情況都推人去死咩 聽得你d on9連登仔多真係唔慌唔使死啦

其實唔應該參考poly 係應該唸番上年612點做 但最大問題係今年你未必去到個地方

你最on9唔係散播失敗主義，係郁吓就話人係冷氣軍師 鍵盤戰士，我識你老鼠咩 你又知我有無做過咩？唔通要做過咩都係網上自爆搏拉？

咁你話人軍師 鍵盤戰士，你又出去做過咩呀？

咁你都識講啦 做野唔使同人講 咁我係度問建議你又唔答 淨係識開口屌人你仲識乜？

721 831 101 1111

係無力感

要立唔洗等，依家都緊急法啦

你盲㗎定唔識中文 自己拉上去睇吓我有無寫：建議 ，係你跟著就散播失敗主義 講咩做咩都無用，我真係好懷疑你係狗扮人 有人提建議點抗爭你就散播失敗主義，借d意就挑起罵戰 跟著就話人冷氣軍師鍵盤戰士 想搏吓有無心智未成熟中學雞一時衝動係度爆自己出去示威做過咩 跟著你就上門拉人 ，極度懷疑你 快樂休止符 係狗

大家要有心理準備既係
民主化既過程必定艱巨

就算廿三條過左 黑警都唔會突然收斂
社會撕裂左就係撕裂左
暴政只會更加肆無忌憚 甚至去到新疆化都唔會停

要有心理準備可能要用成世去革命
而家只係開始
趁仲有些少自由 做得幾多得幾多
多啲鍛煉 多啲學習 為真正既革命時機做好100%準備

寧化飛灰
不作浮塵

推！！！！！

你就真係文盲啦 問如果水炮車同警車停曬係港島仲可以點聚人 唔係冇可能架喎 我問緊行動可以點做啊on9仔 個腦有問題就去驗腦啦 答唔到仲係度惡人先告狀捉鬼 你睇下邊個似狗多d？

叫全世界blk撚左我囉笨柒

夠鐘組隊進攻啦

推有用po

到時成個港島都係警車 你放火燒自己區狗屋都冇用啦 23條照過 你又奈得佢咩何
👆🏿👍🏾👍🏾。 你邊句意思係問緊手足咁可以點做？ 點睇都係散播失敗主義。 同你講都哂尻氣

dead body會幫我地守住
唔驚！

我都係講事實炸喎 唔岩聽又失敗主義啊？

見你咁撚冇腦 你唔係好想捉鬼咩 仲唔快d開post叫人blk左我 話我係狗？

全民健身先喇

推。。

但我想講，如果班黑警佈防好似理大咁樣，612事件唔會發生。

倒不如趁疫情，我地預備種種物資，到時可能同佢地決一生死

垃圾， 藉口

要玩到北愛咁
啲狗先會驚
但香港暫時未出現

推啊 我要言論自由啊

點接受呀?
政府一彈弓手
就可以12日內恢復二讀

係抗疫時要不忘抗爭 練體能好緊要

一定要推 願榮光歸香港

老實講你覺得宜家情況比當初無612而過左逃犯條例好？唔好淨係情感控制，理智諗下
宜家講緊已經玩緊23條啦、當初個鋪排起碼最少十年八年，而唔係宜家咁

馬後炮

唔好做標題黨

有23條就預左全面戰爭 攬炒

我一開頭都講緊係馬後砲，係後悔緊當初都冷靜理智去彩呢件事、而純粹覺得岩咁就做呢d感情主導
所以延伸落去既、就係之後到底係咪仲應該要行落去
無錯要行有好多理由、例如宜家咁放棄對唔對得住犧牲既手足果d
但繼續既話、試問真係覺得會贏得到咩
咁既情況下只會失去更多手足，警權更大，中共更快燒死你班青蛙黎食

置頂

不嬲都有作出呢個最壞打算，就係港共政府加強力度打壓。

中共要加速燒死我哋呢班青蛙唔係唔得，不過呢啲就正正係我哋所講嘅攬炒，佢要搞到個食相咁難睇，就預咗冇得再用香港去做佢洗錢嘅白手套。我唔敢代表全香港人講，但我相信起碼有一大部份人，包括我，嘅心態就係唔可以比中共一路利用我哋同時一路消滅我哋嘅文化。

再者，聽你語氣咁講，「暫緩就應該袋住先收貨」「23條本來仲可以拖多十年八年先至立法」，證明你真心覺得溫水煮蛙係對香港一個更加好嘅做法。

問題係呢個所謂更加好嘅做法，其實只係對中共嘅角度而言，我相信冇真心愛香港嘅人會接受呢種慢慢俾人民族滅絕嘅命運，反而我見到嘅係自從六月起，好多人都慶幸香港人終於政治醒覺，知道自己俾人溫水煮蛙緊。

最後，你當然有權繼續覺得溫水煮蛙係一個好嘅做法，但係咁我難免會懷疑你其實係咪真心愛呢個地方，定係只不過係想喺香港搵食多十年八年然後去移民，或者甚至會懷疑你其實係支持中共消滅香港嘅文化。

其實中共港共on9
陳文敏教授話23條一直存在
只不過仲係叫英女皇，叛逆，聯合皇國，英國等字眼
而回歸條例有講話，英國等字眼自動係97後解釋成中國和中共政府。
23條只不過係將法律條文正式正名
香港民族黨都取締左
根本意義唔大
反而引渡法和人大2016釋法先意義大
因為回歸至今香港仲未引渡過逃犯上大陸受審

23條 我會以生命作賭注

push this

push

吹大🐔即出動

非法集結罰幾百
危害國家安全坐十年

香港獨立 唯一出路

exact7ly

屌。

下一步？

再推

推，形勢已經好嚴峻

而家係勾結外國勢力嘅好時機

希望大家知道一直堅持既嘢係無問題
有問題既係最近有心將水搞混既人
佢地絕對唔係同路人
鬥黃既 唔係同路人
係有心人
大家加油

全部都要 盡做
只要有心大家都會搵到自己嘅位置
全部人都有involvement 加埋一齊嘅效果就係最大

好多人覺得而家論港獨仲係好虛無嘅一件事
又唔知有咩可以做

真心要返多D宣傳 而唔係淨係遊行嗰陣嗌兩句口號就當獨咗
大家拋下磚 討論下具體方案 有咩progress可以做下都好吖

呀係 poly一役經常俾人解讀做唔好陣地戰
咁諗又唔算錯晒
不過其實他朝真係要港獨嘅話
其實咪又係一個陣地戰~~

我地係要解決陣地戰嘅弊處 而唔係迴避陣地戰
(當然我都反對冇意思嘅陣地戰)

你覺得港獨夠民意基礎未?
如果夠 我地就應該以此為方針

23條過咗嘅話 我諗最可行嘅方法係全部人搬去台灣
甚至請求台灣政府劃地俾香港人住
重建香港人嘅社區

中華民國香港特別行政區 (del)

最簡單的一件事：每個月肯畀幾多錢出黎港獨？

收咗

老老豆豆，我覺得其實冇乜分別，
有23同冇23，分別只係方便咗好多去羅織罪名，去任意逮捕反抗份子，which已經做咗成年，
差在未恢復死刑，同埋就地槍斃嘅權力

如果你認定自己係示威抗議政府，而唔係革命推翻政權，咁嘅話，你一世都唔會成功，因為呢個政府從來都唔需要聽你話

講漏咗，i mean 23固然係一個hker assemble嘅新契機，我都好期待上年612嘅奇蹟再發生。

然而大家都未有正面抗擊3萬狗隊嘅能力(but其實同一時間當更嘅一定<一萬)，更關鍵嘅係，未有決一死戰嘅心:撫心自問有邊一次冇諗過點樣全身而退，rather than死守建立根據地? 兩場大學戰役，大家都係等放工先出嚟，第日又係繼續返工。連打破正常生活都唔肯，談何革命。

另外就係，普遍而言立一條法嘅影響係長遠嘅，多數係不知不覺間蠶食咗你原本某啲自由權利，一直到第一個人被拘捕先如夢初醒--當然，如果用來對付政敵&反政府份子，都有可能特事特辦，雖然本來都有共產党招數去做

香港人要出番黎喇

依家有咩事係走唔到
真困獸鬥

開始要定時間日程表

如果真係肉搏嘅話 我諗連和理非出去前都要寫定遺書

仲革命？ 拿拿林支持一國一制攬炒經濟啦

唔戴口罩係咪犯法㗎？

打國際線喇，疫情下出事，無人同情

不割席 不分化 不篤灰

講咪易囉

Full time 打國際戰唔該就去世界各地演講

換個角度諗人地都未搞掂自己
邊有餘力幫你

終於有人講左重點

好事黎
比香港回復返

唔好再搞事了🙏🙏🙏

推上去

推 推 推 推

on9 標題